高級藍一點鐘有野做！！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

反轉主場有冇得諗?

唔知 推咗先

听说暴徒会影大头照片，传去外国领事馆
出席者他日就难申请签证、绿卡、移民了！

跟尾狗，人做乜佢做乜

本身呢D垃圾活動無人推就無人知
你推開左就...

留名睇藍絲一陣又做多左

根本就係

其實佢地有冇留意中国国歌歌詞

首歌係終極革命歌

我地一齊去唱國歌有無得諗

對準政權 遍地開花

殘體字

推

咁唔通去踩場

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Ifc 未必比你搞依啲野

一諗起個畫面就會覺得好柒

影佢地相，之後send去popo whatsapp

咪由佢哋 我哋唔可以自己講言論自由但唔比人表達 好似噚晚個國歌阿叔咁

影大頭
再另人搵人拍低佢地出手打人既畫面

起來 不願做奴隸的人們

報比美國移民局

千奇唔好影d 唱支那歌OL上J谷呀，支那雞，狗也不屌

咪就係，推啲有用嘢好過啦，幫人宣傳

唱義勇軍進行曲都要派歌詞到底有幾愛國

啲藍咪又係返工不了唔通同你罷工？

非法集結?

攞牌平反六四

唱完耍大嗌平反64!!

我都去唱, 唱完就習大帝萬歲！殺光香港人！

#我要更紅

要派歌詞

大家一齊去唱

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

唔好去幫人湊人數

pish

去督灰

push

冷處理

咁撚愛國 連歌詞都唔識背
香港國歌出幾日已經有人背
國歌呢？

報警 話1點有人非法集會 好嘈

報警
非法集結

Wfc 冷處理 冇人關注就冇 noise

屌，寫撚曬殘體字，比咩人睇？

咪有佢哋唱囉，唔想理佢地

多謝佢幫手

一齊去收錢

去圍觀佢哋

巴打好野

有中資銀行朋友話老闆開聲要交人頭一定要去唱

係講粵語既地方唱所謂普通話既國歌 大欖扯唔埋, 死番大陸唱啦屌

由佢唱囉
洗乜咁緊張

國歌都要歌詞圖片

收錢買裝備了
準備915 101

我都唔明 乜啲藍絲唔洗返工咩

佢份工就係藍絲

其實係可以認真做

Push

聽我講
如果佢地郁手
打尻佢地然後走
報警死全家

721 831

DOM國旗, 就影!

已經有學生入境時被美國
即時取消學生簽證
原機遣返喎
報紙都有報導

你地唔好影人大頭啦
俾外國知道無書讀架

識玩

會著黑衫去睇下情況 唔會主動出手 只會還手
講明先 邊個左膠報警撚阻頭阻勢 打撚埋
利申：西拳加尖撚

同佢講已取消，因為收唔到錢唔做野，叫佢靜候

啱，費事有人黑講成白

唔明你 up 乜鳩
佢地鐘意咪由得佢地

順便睇下佢地有幾多人有行動力
幾好

唔通去哂馬咁鳩呀

由距地自high啦 唱完又點？上到Times咩？

啱啱過左海
唔係就可以去睇下

去支持革命

冇人理佢地

諗起都覺得7
d支那人最中意就係唔夠人講就唱國歌,全世界都恥笑緊就偏偏勁自豪
真係7到唔敢睇